有冇人係日本讀書 又想賺下錢？

有興趣留tg我

頭先tg咗樓主 佢話要幫手帶貨

多謝樓主 真係好好賺
唔講咁多 阿sir話我每日用電話時間到咗 我入返去先

樓主明明係話請牛郎

原來樓主有咁多job俾我地連登仔賺